試過係廁所食飯+一個人做group project=真男人

男人求學時的浪漫

係咪真係有人係廁所食飯呀

見你咁慘 俾個正評你

真心講正常人唔會有啲咁嘅情況
不如你反省下你自己做錯啲乜嘢

好正常咋喎 有幾慘呀

試過前者無試過後者

你呢一生唔會再有機會體驗

點解廁所食飯

有位坐

試過後者
啲撚樣淨係hea
我直接同阿sir講 份野我自己搞掂
唔關佢地事

後者試過, 前者就未, 淨係試過連續4年自己食飯

驚人驚都要入廁所食飯...

驚人驚到

屌我都係，啲freerider 想我同組我直接同阿sir 講我自己一組

浪漫

男廁定女廁食飯

好難相信個d 咩後樓梯同廁所食飯，現實真係有人咁做？

廁所食飯易d
group project咁多人好難一個人做

有時全班都冇人想同你一組

試過前者，廁所食飯特別好食

毒

隔離果格聞到香味唔會望咩
後者唔難
試過3科都係同一組
然後每人負責一個

呢度不是毒撚主場嗎

一條友做group FYP，根本木人巷